快必明日於區院答辯

【#上庭聲援 - １１月１７日 星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕓16:00
👤譚得志(47)🛑已還押逾2個月 #聆取對控罪的回答 (#20200524銅鑼灣 舉行或召集未經批准公眾集會 在公眾地方內擾亂秩序的行為 拒絕遵從或故意忽略遵從警務人員作出的命令 發表煽動文字; #批評政府言論 5項發表煽動文字 在公眾地方內擾亂秩序的行為; #20200117大埔 煽惑他人參與非法集結 發表煽動文字 在公眾地方內擾亂秩序的行為)

🕝14:30
👤巴基斯坦裔手足(18)🛑已還押逾20日 #提訊 (#0905旺角 企圖縱火 企圖刑事毀壞)
👤李(24)🛑已還押逾4個月 #聆取對控罪的回答 (#20200701旺角 縱火 管有適合作非法用途的工具)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕤09:30
👥陳,金,劉,郭,許,陳,鄒(20-33) #續審 [2/14] (#0831銅鑼灣 暴動 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 西 九 龍 裁 判 法 院 8 樓 1 8 庭（死因裁判法庭）
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官
🕤09:30
👤周梓樂(22) #死因研訊 [2/25] (#1104 尚德停車場從高處墮下)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕞15:30
👤羅(20) #裁決 (#0915銅鑼灣 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👥曾,許,麥,李(17-22) #續審 [2/8] (#0902油塘 串謀損壞財產 管有適合作非法用途的工具 3項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤林(24) #續審 [2/2] (#0714葵涌 3項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院５樓６庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕝14:30
👤潘(21) 🔥#判刑 (#1113沙田 在公眾地方造成阻礙)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:30
👤馬(23) #續審 [2/3] (#1001屯門 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥周,陳,張(17-19) #提訊 (#1113旺角 暴動 3項蒙面)
👤黎(20) #提訊 (#20200126旺角 非法集結 暴動 2項襲警 拒捕 2項無票進入和乘搭列車)

🕞15:30
👥黃,李(22) #提訊 (#1114香港仔 入屋犯法)
👥潘,李,施(19-24) #提訊 (#0929銅鑼灣 暴動 2項非法集結 2項管有攻擊性武器 襲警 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥戴,溫,陳,王,鄺,卓,曾,廖(21-41) #審前覆核 (#0609金鐘 非法集結 阻差辦公)

🏛東 區 裁 判 法 院６樓２庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕦11:30
👤劉公子(70) #答辯 (#20200428中環 違反限聚令)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤區 (25) #提堂 (#網上言行 不誠實地獲益而取用電腦 披露未經資料使用者同意而取得的個人資料)
👤張(36) #提堂 (#20200906油麻地 不小心駕駛)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥曾,陳(17) #審前覆核 (#1209旺角 在公眾地方造成阻礙)
👥黃,黃(19-23) #提堂 (#20200722青衣 刑事毀壞)
👥陳,曾,*,鄭,*,林,黃(14-54) #提堂 (#1013葵芳 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕤09:30
👤郭(70) #新案件 （#20200525屯門 襲擊致造成身體傷害)

- - - - - - - - - - - - - - - -

被捕人士搜證部：

push

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

Push

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

除咗快必，聽日區院仲有其他手足，部分手足背景特殊，好需要大家嘅支持！

Tg link為被捕手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出自被捕人士關注組及不代表其立場

⭐️區域上庭，18歲巴籍義士兩條褲，被捕四次（0905旺角縱火🔥，1209旺角私了，0830違反保釋條件，十月尾違反保釋條件）曾因旺角私了案件還押104日判一年感化‼️再還押至今已有一個月，背景需要大家多關心🙏🙏🙏

⭐️區域上庭，71旺角縱火24歲李手足被捕兩次（魚蛋暴動），還押至今140日，喺荔枝角收押所被圍毆至入院‼️‼️‼️喺被捕時亦被狗整到前額流血，喺狗車上亦被棍毆拳打，背景需要多關心🙏🙏

⭐️東區下午裁決，20歲羅手足背景需要大家多關心💛💛🙏🙏此案亦係鄭紀航裁決屌‼️‼️‼️‼️

⭐️區域上庭，1114香港仔名創優品入屋犯法2手足曾還押約20日被割係鬼
⭐️區域上庭，929銅鑼灣3手足，其中19歲施手足2條褲（1118油麻地）‼️

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

國際線有任 請每日推Post

除咗快必，聽日區院仲有其他手足，部分手足背景特殊，好需要大家嘅支持！

Tg link為被捕手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出自被捕人士關注組及不代表其立場

⭐️區域上庭，18歲巴籍義士兩條褲，被捕四次（0905旺角縱火🔥，1209旺角私了，0830違反保釋條件，十月尾違反保釋條件）曾因旺角私了案件還押104日判一年感化‼️再還押至今已有一個月，背景需要大家多關心🙏🙏🙏

⭐️區域上庭，71旺角縱火24歲李手足被捕兩次（魚蛋暴動），還押至今140日，喺荔枝角收押所被圍毆至入院‼️‼️‼️喺被捕時亦被狗整到前額流血，喺狗車上亦被棍毆拳打，背景需要多關心🙏🙏

⭐️東區下午裁決，20歲羅手足背景需要大家多關心💛💛🙏🙏此案亦係鄭紀航裁決屌‼️‼️‼️‼️

⭐️區域上庭，1114香港仔名創優品入屋犯法2手足曾還押約20日被割係鬼
⭐️區域上庭，929銅鑼灣3手足，其中19歲施手足2條褲（1118油麻地）‼️

（部分聽旁師感受，避免同樣情況再次發生！！！）有日某個知名人士完案後，走咗成個庭嘅人，咁啱嗰刻還押咗百幾日嘅手足行到被告欄，佢望住全庭人離開，佢嗰種眼神有幾咁灰，我到而家仲忘記唔到。

P牌仔開post冇人睇，樓主可唔可以幫我pin一pin

由於每日都要送車（本來還押緊，罪成候判，服刑），但係每日都係嗰幾個人送車，送車平均得0-3個人，真係好大壓力好累。所以呢度有啲筆記教黃屍豬，無可能呢幾年每日都靠幾個人送晒全港嘅車。

每日法庭事務睇
@youarenotalonehk
@youarenotalonehk_live

常見問題
⏺問：點先知需唔需要送車？
⏺答：請留意法庭文字直播台，保釋被拒／無保釋申請／判XXX日／認罪還押索取報告／主動撤銷擔保，etc. 都要送車

⏺問：如何知邊度出車，幾時出車？每個法院係咪一樣？
⏺答：基本上被捕組聲援表頂頂藍色字都有教，不過亦可參考👇

大部分法院差唔多，但高院區域西九要注意。

⏺問：送車即係要點送？
⏺答：於囚車出入時（如果等西九分流，入車要接車）嗌支持手足嘅說話&舉電話燈，俾手足知我哋等佢。每人送車方式不同，有人會追車，請互相尊重切勿恥笑。有時大案／明星案會有狗開路或拉封鎖線，請盡量企疏啲。
⭐️請勿on99錄片打卡放上網，打飛機話好感動🙄原因如下：

⏺問：有啲咩係平時嗌開？
⏺答：撐手足，撐到底；頂住啊手足；我哋等你啊；保重身體吖；手足我愛你；其實自創就得

⏺問：係咪要拍窗佢哋先聽到？
‼️⏺答：唔好，懲教以為劫犯，亦唔好擋車，擋車同拍窗嘅原理一樣。寧願你跑快啲都唔好拍窗擋車。

⏺問：佢哋睇唔睇到電話燈？
⏺答：視乎車型，請盡量電話燈貼住，會易啲見到。

⏺問：咁多囚車，要送幾多㗎？
⏺答：送晒，請勿送一架就走晒‼️法院唔係得手足一個還押‼️同埋有時下午場車太早到可能仲會有車入，早到嘅車載手足嘅機會細（細車嘅機會都好細）

⏺問：邊架車先係手足？
⏺答：唔知，所以每架都要送。不過可按完庭時間估算。眼力好嘅話可以睇到，通常矮身車（3字頭)容易睇，高身車（5字頭）難睇。通常爆炸槍械案會用裝甲車。
睇到車內要天時人和：陽光好／電話燈+眼力好

⏺問：係咪全部手足都坐囚車走？
⏺答：試過有特殊情況，例如有手足隔離緊或唔舒服要坐救護車。有手足仲要搞認人手續會坐狗車。未滿14歲去兒童院會用狗車。判去感化院或院舍用狗車。

⏺問：手足通常坐邊？
⏺答：答唔到，但右邊司機位後係最多次，亦有手足坐最後排，不過坐右邊真係好多

⏺問：咩車會去西九法院分流站？
⏺答：所有裁判法院嘅車（⚠️裝甲車除外），區域高院就少有（通常區域高院係自己圍爐），裁判法院去西九分流嘅機會達99%，但未必次次都會分流，有次就放低咗個更生中心嘅手足先過去。

⏺問：在西九分流站點先知邊架車係邊度嚟？
⏺答：留意各區哨台睇有無人報，無人報就靠你嘅人脈，如果你無人脈就每㗎嚟嘅車都嗌（計返時間正常五點後就大機會）

⏺問：在西九分流站接手足，手足點知我係咪叫緊佢？
⏺答：因為西九分流站多囚犯，所以建議叫全名，全名可到審訊案件表查閱／自己搵新聞。

PUSH

pish

法庭旁聽要人

旁聽要人

我今日遲左

多區法院旁聽要人

撐快必

好多案

推上去多啲人見到

好多手足案

覆我咁多

上庭聲援

推上去

仲有龍緯汶
🏛區 域 法 院１１樓３６庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕤09:30
👤龍緯汶(46)🛑已還押逾18個月 #聆取對控罪的回答

係

要人

時間過得好快

睇緊立場

大家

唉

上次覺得開心已經係好耐之前嘅事

上次831 暴動全部不成立開心左半日

都要搵方法舒展下

又上訴

柳記狗當然不是popo

是垃圾中嘅垃圾

晚晚睇慢必既最快消息
聽講快必而家瘦左好多+有腹肌+頭髮長左
完全想像唔到
好期待聽日見到

我印象中政府定689好似ban蘋果落廣告

旁聽席要人

開台

好慢

完全唔知係咩時間先開始音樂節目播出了

雲端就冇位

down曬啲歌?

幾好聽！！！

尋晚聽咗好耐依首

小花

唔係，比如

果然係一代歌神

一首好歌loop 好多次都正常嘅

I see

不如upload去youtube 設定係不公開影片？

我驚比人del同埋方便派街坊

有兩個setting

第一個係不公開影片可以用link share畀大家

第二係私人影片淨係畀自己

可以試下嘅

反正如果你唔公開啲片，youtube就唔可以利用版權問題搞你

好耐無聽呢首了

講快必會少咗人入嚟...

佢啲歌咁老

正常

因為泛民

西九9:30am長期少人

晨曦真係老男人嚟

有yeesabb聽咗家謙新歌未

佢要ai 睇有冇版權問題

無論公開定唔公開都係

嘩

好正呀

？

躝啦

食花生

咪 下次唔知幾時

佢認同

？？

我都係

諗起老衲

下星期囉

諗唔起

別想起

再講啦

唔講囉

識嘢

你兩個

擺返啲潮歌

知咩事啦大家

笑得靚好吸引

8連係00:00計？

。？？？？

真係唔好

點先好

喊咗 我係咪仲未推po

唔係
你推到了

佢首cityboy都好撚正

依首先啱

睇完都唔知佢點計

係！

你幫我做

點知點知

依首

咁我似係垃圾

我唔會比機會你鬧我

你reply完睇下吹水台上唔上到

你係傻閪啫

做好咪得

Yeahhhhhh

最憎做功課

唔係

收聲

再試

吓 好似推唔到喎

喊咗

咪推到

唔係淨係嗰個post推唔到咩
其他應該無影響

我都係喎...

嘩嘩嘩

好似係寶寶㗎喎

係咩係咩 咁精神

由

嚟喇

古

低b

好似係，你推完睇吓有無上去

寶DJ是最好嘅

今日開心(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

Can feel

精神

播曬啲英文我播中文

#461 好襯你 嗚

Where

Cant say

呢首！！

未聽，遲 d 聽先

好

Y

勁可愛 我聽緊 中毒 笑死

唔似

仲有呢首

白白

Hi 榮

傻閪

佢好有質感～

呢個都收埋

push

pish

push

pishhhhhhhhhh

push

pushsjgahaqbadjjs

p

u

s

h

Chocolate

好正啊唷

Sex

翻生

係喎未睇

平衡下先

ching識嘢

嗚

我唔識

啱啱先見到

呢段周同學死因庭嘅節錄，令我男人老狗喊到收唔到聲

淨間起身煮個靚早餐，尋日多野做到仆街

你識

我都未

city night，有啲料到

男友

小白

少少

呢首太出名

香港呢個咁資本主義嘅城市

一定諗到呢套啦

push

push

push

push

push

metropolis
打錯city light

香港真係右撚到呢

豬豬

覆咁多次

Pretty girl

成日聽到

係邊度聽到

油油

今日侵法律戰開波,好緊張

以示對你嘅尊敬

神驅

還原基本步

YouTube videos

唔好咁拒人於千里

豬

冇事嘅

睇周梓樂個po

我真係唔識

油

侵唔贏美國帶頭變社會主義

嚇死 以為佢知

????

睇完梓樂嗰個都真係sad

冇可能

Biden 連FDR 嘅左派政策都冇，同埋GOP 喺國會佔優

吓 你知？
？？？？？？

識

主題曲了

豬

變美國省

HI

唔識講...無嘢翻到去

分享一首適合晚上的歌

爸爸

##lm

我無膽喺無你嘅夜晚去合埋眼

但教育,傳媒,big tech,Hollywood...多管齊下,想唔左都難

一月個兩席senate攞多席就保到majority

建議搵新對象

多謝介紹，我再推介一首

油
The great reset

自己一個更開心

喊住講好難信

定啦

以前Obama 時代，GOP 又係拉到佢哋變無能政府

戴耳機聽，效果加乘

#tea#mous

如果兒登真係上去希望2022 GOP landslide拖到佢乜都做唔到

今朝Obama個訪問聽咗一陣已經燥到睇唔落

我都有聽佢啲歌

Letter 都好聽

我仲停留左佢地係200%果期

原來依首都6年前 之前日聽夜聽

試過啦

因為共和黨嘅不斷反擊搞到2010改選 GOP landslide

我都係嗰個timing

唔知

睇埋歌詞聽撚到想喊 屌你

晨曦！！！

鄭容和首letter好聽

輕輕放低一首愛歌

我老男人
你自己諗

以前YG出品多數都正嘢

閃閃

乜

頂 一聽前奏就想喊

但Obama始終都坐大咗支那

我始終接受唔到兒登上台
擺到明出術都登到基真係冇天理
而且Dem越睇越唔妥

佢地真係勁
不過唔知依團係乜 但啲歌詞好正面

嗚 你識你識

係要發洩下既 乖既

is

一齊

咁你識唔識呢首

豬
全宇宙都屬於支那

新團已經唔識啲仔仔了
聽下歌先

攬下先

我都係 乜都聽下咁

嗰陣時嘅兩黨共識仲係要食中國呢個肥豬肉

係Obama後期重返亞太改變下

我諗如果冇武肺嘅話，今次可能冇咁多招出嘅， 郵寄選票唔會有咁多

我唔敢聽返佢啲歌

記得食野

啱啱首breathe

暴動師師祖快必加油

我當年都狂聽好撚正

食乜

抱抱

梓樂仲有呢幾首

咁我老女人

哎哎 扮嘢

Lee hi

咁你可以躝

咩聽見你的聲音嗎 好正

無同你表白 唔好誤會 唔該

講未

咪扮傷心先

你唔明

不了 忽諗了

訓未

油

如果最尾真係咁我都冇野好講

俾支那滲透應該兩邊都有,不過Dem明顯嚴重d
兒登擺明鬼到爆不過咁多醜聞係身又俾人昅實應該唔敢做得太離譜

如果係由計票機個度出術郵唔郵寄都一樣

自己諗

tui ah diu

瞓喇

巧

咪抄

早唞

O咗咀了 唔扮了

我覺得要拯救

早抖求求

如何 佢又唔嚟

你又唔黎

頂

嗚 你嚟慘慘

真係救唔到 唔知點搞

豬
到時連走嘅地方都冇

Kick lo

食咁多媽咪麵冇益

Charlie

好食

意志要堅定

推一推先

快必而家咩情況？

4點開審
已還押70日（單獨囚禁）
兩次保釋都被拒
瘦左
有肌肉
轉左髮型